我同你講， 肺炎唔會令呢場運動完

中共好開心啦， 以為香港人依家淨係掛住抗疫唔理場運動？
唔好白痴啦
香港人係唔會忘記六大訴求架！

光復香港
時代革命
六大訴求
缺一不可

香港人既憤怒一直存在
武漢肺炎 ，只會令我地更加憎恨中國
令更多香港人企出黎呀！！

落黎播疫以為可以間接令場運動完？
咪傻啦

肺炎係會令中共玩撚完

全世界都叫支那人躝返中國呀

肺炎係好牌
完全揭露左支共既無能

肺炎令更多人睇清楚中共同港共政府

乜撚嘢六大訴求

肺炎只係另一春袋

唔好再話咩政府好廢，幾時封關乜乜乜啦

Update下啦

政府咩都唔做，咪令大家更相信
香港獨立，唯一出路

由5大 吹到 6大，
我都可以由6大 吹到 10 大
大家歡喜

點解me唔知改咗做六大訴求

好撚多五毛

我最update, 我話10大， 你收皮

其實場運動玩咗半年
點可能唔記得
中共根本弱撚智

推

柒少陣啦

會，因為支爆
爆唔死就再黎過

廢撚事理佢地

會令全世界知中共幾咁無能

光復香港 時代革命